好心曼聯咪拖低英超歐戰分數啦😂

半場都過唔到

老夫

收皮啦 我地曼聯特登去踢歐霸輕鬆拎個冠軍返黎為英超爭光
果d踢歐聯但又入唔到8強既英超球隊先係拉低積分

Gap jai

你又睇波？

係 冇野做

點睇卡斯米路越位入球

daddy 會教訓黑哨